香燭舖老闆拜神辣著神枱猛噴煙

香燭舖老闆拜神
辣著神枱猛噴煙

港聞

【本報訊】香港仔嘉禾街5-11號一間香燭舖，昨早7時37分，負責人開舖時依習慣拜神，其間火種燃著旁邊雜物起火，大量濃煙冒出，雖然火警觸電自動灑水系統，但仍無法將火救熄，消防接報到場架起升降台開喉撲救，將火救熄，火警中無人受傷。據姓馬街坊表示，火警發生後，香燭舖的負責人逃出店舖求救，並指拜神時燒著神枱，之後波及店內紙紮貨物。